【半力就夠贏啦垃圾車】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXXVIII???

法蘭克福腸仲難咬過你地喎大佬

托拉拿

3-0....

哭

前面踢緊乜撚野

托仔

托仔係咪喊

喊乜

拖

換細爆

拖仔

你老味12碼, 3:0

Petr Cech (50%) finished the first half with a better pass completion than Sead Kolasinac (47%)

喊你老母咩 今場踢到成舊屎咁

屌 見到托利拉喊 真係好撚心酸

成班廢柴

成隊波得佢同cech真心想贏波

班波散哂

一早出禾b咪好囉

2&b

拖仔今場都柒

輸得醜陋

禾b救我地呀

唔洗開新post啦 直接潛番幾日先

喂屌 個POST串你地 唔係比你地圍爐討論架喎

3:0

拖仔自己都踢得差

又要再講 無藍斯邊有得贏

3:1

暴龍哥灰到呢

31！

禾b

錯在有希望

禾比

下年唔撚睇阿了

禾比 球王上身拯救我地

Topic

易和

出埋黑b啦屌

抵啦愛狗

上力啲啦屌

追和一世唔反大麻B

too late

iwobi

唉，屌你老味

喊乜撚
踢得咁撚樣

禾B!!!

晨早要換我啦！

羊真係好撚廢 射乜撚呀

走啦雙前鋒 iwobi去馬啦

有撚用咩

呢場豬波 美國佬躝屎趌路未

real gunner 2&b

瞓先 方死會追和咩

禾b一出

d前鋒有咩用？

球王

有無可能追和

唔明羊個神射手點黎

Iwobi > all

車贏就贏在有個夏神 夠曬淡定

仲要唔係㢌尿

仲未瞓㗎我！

唔好放棄

球王b

無

燒on9

真係君子阿
仲唔快啲出全力

吊比埋d假希望
要返工比佢玩撚死
愛狗死全家

同卡斯米路果窩利有得揮

可能有伊拉坦堡奇蹟呢

一早講咗條友廢

屌你老味又俾假希望我

2&b痴撚線

羊廢撚到

Not arsenal

放乜撚野隻手係後面

唉屌你老母 一隊波有拿羊燒 你竟然要靠個禾比入波
有時諗我地係咪對燒要求太高

4:1

開始信 iwobi > ozil

唔好俾假希望我

比哂d波球王比啦 其他人唔知踢乜柒

都係瞓⋯⋯

Thx

屌你老母，食屎啦，真係垃圾奴

同痢狗一樣j 咩咩奇蹟囉

20m放唔放得走kola

可能追和到呢 仲有廿分鐘！！

冇勁嘅翼鋒點踢

唉屌你老母

垃圾

瘋了

Ok

佢頭先果吓笑咗

屌你老母真係

決賽失4粒 你班撚樣踢乜

白撚痴

確定真係有var?

垃撚圾

屌你老母
廿五分鐘輸四粒

阿叔又甩

訓得

買-1 4倍都有錢收

屌你老味假希望

呢隊垃圾，睇下愛狗今次有咩好講

決賽被大炒

做乜鳩呀 輸咁多粒

on9

其實係輸15號送左3球比人

炒啦屌 有閪用咩 西波屌你老母

哂撚左我一日假 屌

轟d壓迫仲硬淨過我地 點贏

爺爺都無咁失禮

4:1 阿
屌你老母乜鳩伊拉坦堡奇蹟

笑死人

歐霸王愛sir?食屎啦

下年唔睇阿狗算

其實條後防究竟要點執

後防又爆 前場又冇腳好波 on79

吊個post本身串鳩mk
而家推爆

好彩無買飛去巴庫睇

皇馬唔要世三了
120m收購2wb

兩邊閘位拖去打把啦屌你老母
鑊撚鑊都係咁

個title名實比人bin成個月

點解d後防咁廢

執左個15號先啦送3粒

個nigga niles真係屌你老母

屌你AMN

希望聽日訓醒見到愛狗比人炒

一個阿叔就收晒你皮真係賣左佢啦屌

唔知佢地做乜鳩

半力就夠贏？

扭唔到仲扭

抵比人串啦
開埋呢d on9 topic

屌 諗定40m點用好..

亞仙奴

世三：搵個𡃁仔嚟mark我
出半場力都夠

唉..

成場波除咗頭20分鐘都唔知踼乜鳩

自爆夠未條後防

成班好似唔想贏咁

羊想點。。。

屌你，冇阿簡567啦

你班阿狗屋企係到呀
我開POST串鳩你地架屌你老母

用黎解約愛狗

下次再入歐洲杯賽決賽唔知係幾時啦

美羊究竟有咩用？

輸係冇個大賽球員
睇住夏神唔洗跑得多 一個走位就夠殺死你

上半場仲好地地

明明依d波應該係基佬加藍斯

爺爺未試過final 輸咁多
仲要踢到friendly match 咁

間諜cech最開心

羊做咩撚野啊

屌 開post 唔俾人回

羊

冇錢執 中下遊洗錢重多過你

呢場車仔贏戰術，睇到上半場同下半場戰術好唔同，下半場一迫阿記就崩盤，上半場唔做呢d,下半場先做，等你冇得調整

是但啦屌

關咩事 救好多波

好撚掛住R8

禾b唔勁？

見到3中堅都知奶野

慘
柒到屋企都唔識返

Willock

有咩垃圾球隊就有咩垃圾球迷

點解輸波仲可以無火。。。

換奧斯爾

未入2&b之前成隊無人做突破
執柒咗佢啦屌你老母

愛狗輸到痴咗線

呀叔 你仲有無面目留係度呀屌你老母

奧燒全場做咗咩⋯⋯

藍

垃圾間

輸到思覺失調 下季又有得踢歐霸啦怕乜

今場係話都唔係話佢啦

不如問埋其他人

原來有出場

賣左奧燒啦屌

屌撚左佢成季 佢老母食撚屎

賣左你好過，踢邊又過唔到人，踢前射飛機

呢場輸一定係niles先

輸在冇翼鋒

cech

完場前搵刀斬間
返到香港應該安全

施治力已盡

希望下季唔駛再見到佢

當初應該係留藍斯放奧燒
但當初續奧燒嗰個係雲加
雲加一向圍住奧燒踢
點知換撚咗愛美麗戰術唔同晒
奧燒變咗無撚用

幾腳就空撚晒 你班撚樣真係冇用

垃圾
連跳一步嘅彈跳力都無

呢場叫決賽。。。。 笑話黎

輸教練，明知車仔壓得咁上，中後場縮到咁後
拉到前邊3個各有各踢

冇防中咁款

半力夠贏車

睇緊乜撚野
衰過街場

施治最後一場變成咁樣，唉

咁都唔入

點解可以比人猜空到咁

下半場做乜鳩啊

因為半力

上半場ok架，唔夠沙利老某心算，下半場一轉戰術就隊我地幾球,想調整都調唔到了

比你對撚住個龍都係唔入 垃圾

得伊禾比同沙卡唔使斷腳死

無個好波

後邊唔想輸，前邊想壓上去
有排輸

屌

出乜鳩willock

靚topic

冇辦法 壓上去又壓唔足

韋大帝都入啦嘛

自己隊波都要屌到斷腳

射撚左去邊

洗唔撚洗

踢左50分鐘美羊右邊進攻唔到，右閘上黎幫，攪到夏世大把位
左路明明平時做得最多波，又唔去做

好灰

冇計, 真係要清走奧燒, 從頭嚟過

美羊是咪收撚咗錢
比波都比唔好 屌你是但比粒波都塞到粒波咁鳩Q高做乜撚嘢

抽水po變左阿妓哭喪區

清走羊啦

唔怪得奧斯爾，比著我都唔知交比邊個好？
車仔交比基奧特重可以攞住個轉身交返比夏世

睇埋完場 邊個唔喊就係冇鬥心

前面兩個出嚟搞笑
仲好笑過豬腦

下年睇我藍拍牙朗

搞笑

半場輸四粒 呢d 乜鳩野決賽黎

除咗2&b其他nigga都係搞笑

Wilock係唔係唔識射內彎..

兩球都

下季可以升willock上一隊

個陣有問題啦 唔出翼鋒

想喊

點呀 出咗幾多力？

giroud

成班正傻閪

有

你好 請問這裡是阿區嗎

笑到訓唔到

人地車仔踢捷克果隊唔知乜春都贏得辛苦過阿狗

你好 請問阿大炒我車幾多球？岩岩訓醒

笑能死

你班爆閘狗

贏左幾多粒

半力比炒就真

半力

抽水po當狗竇

歐霸冠軍(下年)

銀河唯一 基奧特

將阿迷重罰

阿迷，推呢個！

抽水抽得咁開心
要還架